# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-02 14:02+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps/accounts/admin.py:17
msgid "Basic Details"
msgstr "기본 세부 사항"

#: apps/accounts/admin.py:20 templates/accounts/settings.html:24
#: templates/accounts/settings.html:163
msgid "Public Info"
msgstr "공개 정보"

#: apps/accounts/admin.py:23
msgid "Login Security"
msgstr "로그인 보안"

#: apps/accounts/forms.py:25 apps/accounts/models.py:24
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: apps/accounts/forms.py:26 apps/accounts/models.py:25
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: apps/accounts/forms.py:27 apps/accounts/models.py:26
msgid "Other/Prefer Not to say"
msgstr "기타 / 대답 안함"

#: apps/accounts/forms.py:31
msgid "02-10-2018"
msgstr "02-10-2018"

#: apps/accounts/forms.py:32
msgid "02/10/2018"
msgstr "02/10/2018"

#: apps/accounts/forms.py:35
msgid "02:00"
msgstr "02:00"

#: apps/accounts/forms.py:36
msgid "02:00:00"
msgstr "02:00:00"

#: apps/accounts/forms.py:59
msgid "Emails doesn't match"
msgstr "이메일이 일치하지 않습니다."

#: apps/accounts/forms.py:70
msgid "Please accept the terms and conditions"
msgstr "이용 약관에 동의하십시오."

#: apps/accounts/forms.py:133
msgid "Invalid mobile number."
msgstr "휴대 전화 번호가 잘못되었습니다."

#: apps/accounts/forms.py:171 apps/store/forms.py:21
msgid "Either username or email needs to be provided"
msgstr "사용자 이름 또는 전자 메일을 제공해야합니다."

#: apps/accounts/forms.py:176 apps/store/forms.py:26
msgid "User not found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없음"

#: apps/accounts/models.py:38
msgid "Buyer"
msgstr "사는 사람"

#: apps/accounts/models.py:39
msgid "Seller"
msgstr "파는 사람"

#: apps/accounts/models.py:43
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: apps/accounts/models.py:44
msgid "Trezor Login"
msgstr "Trezor 로그인"

#: apps/accounts/models.py:45
msgid "2FA Account"
msgstr "2FA 계정"

#: apps/accounts/models.py:46
msgid "None"
msgstr "없음"

#: apps/accounts/models.py:54 apps/accounts/models.py:139
#: apps/accounts/models.py:183 apps/accounts/models.py:208
#: apps/coins/models.py:66 apps/coins/models.py:83 apps/store/models.py:34
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: apps/accounts/models.py:55
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: apps/accounts/models.py:56
msgid "user type"
msgstr "사용자 유형"

#: apps/accounts/models.py:57
msgid "timezone"
msgstr "시간대"

#: apps/accounts/models.py:58
msgid "public name"
msgstr "공적 이름"

#: apps/accounts/models.py:59
msgid "public email"
msgstr "공개 이메일"

#: apps/accounts/models.py:60
msgid "public URL"
msgstr "공개 URL"

#: apps/accounts/models.py:61
msgid "merchant id"
msgstr "판매자 ID"

#: apps/accounts/models.py:62
msgid "date format"
msgstr "날짜 형식"

#: apps/accounts/models.py:63
msgid "time format"
msgstr "시간 형식"

#: apps/accounts/models.py:64
msgid "use gravatar"
msgstr "그라비아를 사용하다"

#: apps/accounts/models.py:65
msgid "PGP/GPG public key"
msgstr "PGP / GPG 공개 키"

#: apps/accounts/models.py:66
msgid "2FA authentication"
msgstr "2FA 인증"

#: apps/accounts/models.py:68
msgid "email confirmation send/withdrawal"
msgstr "이메일 확인 전송 / 철회"

#: apps/accounts/models.py:69
msgid "is subscribed"
msgstr "구독했습니다."

#: apps/accounts/models.py:70
msgid "reference count"
msgstr "참조 횟수"

#: apps/accounts/models.py:74 templates/accounts/settings.html:287
msgid "IPN Secret"
msgstr "IPN 비밀"

#: apps/accounts/models.py:75
msgid ""
"This is used to verify that an IPN is from us, use a good random string "
"nobody can guess."
msgstr "이것은 IPN이 우리에게서 왔는지 확인하는 데 사용되며 아무도 추측 할 수없는 좋은 임의의 문자열을 사용합니다."

#: apps/accounts/models.py:77 templates/accounts/settings.html:293
msgid "IPN URL"
msgstr "IPN URL"

#: apps/accounts/models.py:78
msgid "When a user submits a new payment to you"
msgstr "사용자가 새 지불액을 제출하면"

#: apps/accounts/models.py:79
msgid "When funds have been received by us for a payment to you."
msgstr "귀하가 지불 한 금액을 저희가 수령했을 때."

#: apps/accounts/models.py:80
msgid "When funds for a payment have been sent to you."
msgstr "지불을위한 자금이 귀하에게 발송되었을 때."

#: apps/accounts/models.py:81
msgid "When a deposit is received on one of your deposit addresses."
msgstr "입금 주소 중 하나에서 입금이 접수 된 경우."

#: apps/accounts/models.py:82
msgid "When positive feedback has been left for you."
msgstr "긍정적 인 피드백이 남았을 때."

#: apps/accounts/models.py:83
msgid "status notification email"
msgstr "상태 알림 이메일"

#: apps/accounts/models.py:84
msgid "receive SMS text when funds are received"
msgstr "자금이 도착하면 SMS 텍스트를 받는다."

#: apps/accounts/models.py:85
msgid "SMS phone number"
msgstr "SMS 전화 번호"

#: apps/accounts/models.py:88
msgid "Profile"
msgstr "윤곽"

#: apps/accounts/models.py:89
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: apps/accounts/models.py:149
msgid "Account Activation Link"
msgstr "계정 활성화 링크"

#: apps/accounts/models.py:175
msgid "Profile Activation"
msgstr "프로필 활성화"

#: apps/accounts/models.py:176
msgid "Profile Activations"
msgstr "프로필 활성화"

#: apps/accounts/models.py:184
msgid "saved address name"
msgstr "저장된 주소 이름"

#: apps/accounts/models.py:185
msgid "is default"
msgstr "기본값"

#: apps/accounts/models.py:186
msgid "first name"
msgstr "이름"

#: apps/accounts/models.py:187
msgid "last name"
msgstr "성"

#: apps/accounts/models.py:188
msgid "address line 1"
msgstr "주소 라인 1"

#: apps/accounts/models.py:189
msgid "address line 2"
msgstr "주소 2"

#: apps/accounts/models.py:190
msgid "country"
msgstr "국가"

#: apps/accounts/models.py:191
msgid "city"
msgstr "시티"

#: apps/accounts/models.py:192
msgid "state"
msgstr "상태"

#: apps/accounts/models.py:193
msgid "postal code"
msgstr "우편 번호"

#: apps/accounts/models.py:194
msgid "phone_number"
msgstr "전화 번호"

#: apps/accounts/models.py:197
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: apps/accounts/models.py:198
msgid "Addresses"
msgstr "구애"

#: apps/accounts/models.py:209
msgid "rating"
msgstr "평가"

#: apps/accounts/models.py:210
msgid "comment"
msgstr "논평"

#: apps/accounts/models.py:212
msgid "left by"
msgstr "~에 의해 떠난"

#: apps/accounts/models.py:214
msgid "buyer or seller"
msgstr "구매자 또는 판매자"

#: apps/accounts/models.py:217 apps/accounts/models.py:218
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: apps/accounts/models.py:228
msgid "subject"
msgstr "제목"

#: apps/accounts/models.py:230
msgid "content"
msgstr "함유량"

#: apps/accounts/models.py:253 templates/accounts/verify_2fa.html:18
msgid "Authentication Code"
msgstr "인증 코드"

#: apps/accounts/views.py:49
msgid "Activation mail sent"
msgstr "보낸 메일 활성화 메일"

#: apps/accounts/views.py:172
msgid "Account details updated successfully"
msgstr "계정 세부 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: apps/accounts/views.py:184 apps/accounts/views.py:209
#: apps/accounts/views.py:213 apps/accounts/views.py:232
msgid "Information updated successfully"
msgstr "정보가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: apps/accounts/views.py:203
msgid "Current password is incorrect"
msgstr "현재 암호가 잘못되었습니다"

#: apps/accounts/views.py:205
msgid "Passwords doesn't match"
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

#: apps/accounts/views.py:248
msgid "Invalid account activation link"
msgstr "계정 활성화 링크가 잘못되었습니다."

#: apps/accounts/views.py:251
msgid "Account activation link expired"
msgstr "계정 활성화 링크가 만료되었습니다."

#: apps/accounts/views.py:258
msgid "Account activated <br><p>Please <a href=/login>login</a><p>"
msgstr "계정 활성화 <br> <p> <a href=/login> 로그인 </a>하십시오 <p>"

#: apps/coins/models.py:13
msgid "Crypto"
msgstr "암호"

#: apps/coins/models.py:14
msgid "Ripple"
msgstr "리플"

#: apps/coins/models.py:15
msgid "Ether tokens"
msgstr "에테르 토큰"

#: apps/coins/models.py:16
msgid "Fiat"
msgstr "명령"

#: apps/coins/models.py:26
msgid "To Balance"
msgstr "균형을 잡기 위해"

#: apps/coins/models.py:27
msgid "ASAP"
msgstr "최대한 빨리"

#: apps/coins/models.py:28
msgid "Nightly"
msgstr "야간"

#: apps/coins/models.py:29
msgid "To Balance + Convert"
msgstr "잔액 + 전환하려면"

#: apps/coins/models.py:30
msgid "ASAP + Convert"
msgstr "최대한 빨리 전환"

#: apps/coins/models.py:38
msgid "coin name"
msgstr "동전 이름"

#: apps/coins/models.py:39
msgid "coin site URL"
msgstr "동전 사이트 URL"

#: apps/coins/models.py:40
msgid "code"
msgstr "암호"

#: apps/coins/models.py:41
msgid "confirms"
msgstr "확인하다"

#: apps/coins/models.py:42 apps/common/models.py:106 apps/store/models.py:14
msgid "image"
msgstr "영상"

#: apps/coins/models.py:42
msgid "Upload a 35X35 image for better experience"
msgstr "더 나은 환경을 위해 35X35 이미지 업로드"

#: apps/coins/models.py:43
msgid "to BTC value"
msgstr "BTC 값으로"

#: apps/coins/models.py:44
msgid "fee percentage"
msgstr "수수료 비율"

#: apps/coins/models.py:45
msgid "type"
msgstr "유형"

#: apps/coins/models.py:46
msgid "can convert coin to another"
msgstr "동전을 다른 것으로 바꿀 수있다."

#: apps/coins/models.py:47
msgid "can explore coins"
msgstr "동전을 탐구 할 수있다."

#: apps/coins/models.py:48
msgid "can donate coins"
msgstr "동전을 기부 할 수있다."

#: apps/coins/models.py:49
msgid "Disable this coin anytime"
msgstr "언제든지이 동전을 사용 중지하십시오."

#: apps/coins/models.py:52
msgid "vote count"
msgstr "투표 수"

#: apps/coins/models.py:55 templates/accounts/dashboard.html:34
msgid "Coin"
msgstr "동전"

#: apps/coins/models.py:56
msgid "Coins"
msgstr "동전"

#: apps/coins/models.py:67
msgid "coin"
msgstr "동전"

#: apps/coins/models.py:68
msgid "enabled"
msgstr "사용 가능"

#: apps/coins/models.py:69
msgid "payment address"
msgstr "지불 주소"

#: apps/coins/models.py:70
msgid "payment mode"
msgstr "지불 모드"

#: apps/coins/models.py:71
msgid "discount field"
msgstr "할인 필드"

#: apps/coins/models.py:72
msgid "maximum per transaction"
msgstr "거래 당 최대"

#: apps/coins/models.py:73
msgid "currency"
msgstr "통화"

#: apps/coins/models.py:85
msgid "convert from coin"
msgstr "동전에서 개종하다"

#: apps/coins/models.py:87
msgid "convert to coin"
msgstr "동전으로 변환하다"

#: apps/coins/models.py:89
msgid "wallet from address"
msgstr "주소지 지갑"

#: apps/coins/models.py:90
msgid "wallet to address"
msgstr "주소를 기입하는 지갑"

#: apps/coins/models.py:96
msgid "Coin Conversion Request"
msgstr "코인 전환 요청"

#: apps/coins/models.py:97
msgid "Coin Conversion Requests"
msgstr "코인 전환 요청"

#: apps/coins/models.py:125 apps/common/models.py:19 apps/store/models.py:11
msgid "name"
msgstr "이름"

#: apps/coins/models.py:126
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: apps/coins/models.py:127
msgid "coin website"
msgstr "코인 웹 사이트"

#: apps/coins/models.py:128
msgid "coin url"
msgstr "동전 URL"

#: apps/common/models.py:10
msgid "HTTP Auth"
msgstr "HTTP 인증"

#: apps/common/models.py:11
msgid "HMAC"
msgstr "HMAC"

#: apps/common/models.py:12
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

#: apps/common/models.py:25
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: apps/common/models.py:26
msgid "Currencies"
msgstr "통화"

#: apps/common/models.py:33
msgid "provider"
msgstr "공급자"

#: apps/common/models.py:34 apps/common/models.py:108
msgid "link"
msgstr "링크"

#: apps/common/models.py:38
msgid "Social Link"
msgstr "소셜 링크"

#: apps/common/models.py:39
msgid "Social Links"
msgstr "소셜 링크"

#: apps/common/models.py:111
msgid "Video URL"
msgstr "동영상 URL"

#: apps/store/models.py:12
msgid "publish"
msgstr "출판하다"

#: apps/store/models.py:13
msgid "slug"
msgstr "강타"

#: apps/store/models.py:18
msgid "Category"
msgstr "범주"

#: apps/store/models.py:19
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: apps/store/models.py:35
msgid "store name"
msgstr "가게 이름"

#: apps/store/models.py:36
msgid "store url"
msgstr "상점 URL"

#: apps/store/models.py:37
msgid "category"
msgstr "범주"

#: apps/store/models.py:38
msgid "crypto processor"
msgstr "암호 프로세서"

#: apps/store/models.py:39
msgid "store email"
msgstr "상점 이메일"

#: apps/store/models.py:40
msgid "keywords"
msgstr "키워드"

#: apps/store/models.py:41
msgid "banner image url"
msgstr "배너 이미지 URL"

#: apps/store/models.py:42
msgid "is approved"
msgstr "승인 됨"

#: apps/store/models.py:45
msgid "Store"
msgstr "저장"

#: apps/store/models.py:46
msgid "Stores"
msgstr "백화점"

#: exmr/settings/base.py:155
msgid "English"
msgstr "영어"

#: exmr/settings/base.py:156
msgid "Spanish"
msgstr "스페인 사람"

#: exmr/settings/base.py:157
msgid "Deutsche"
msgstr "도이체"

#: exmr/settings/base.py:158
msgid "हिन्दी"
msgstr "हिन्दी"

#: exmr/settings/base.py:159
msgid "Français"
msgstr "Français"

#: exmr/settings/base.py:160
msgid "Italiano"
msgstr "이탈리아어"

#: exmr/settings/base.py:161
msgid "Magyar"
msgstr "마자르 사람"

#: exmr/settings/base.py:162
msgid "Português"
msgstr "Português"

#: exmr/settings/base.py:163
msgid "русский"
msgstr "русский"

#: exmr/settings/base.py:164
msgid "فارسی"
msgstr "فارسی"

#: exmr/settings/base.py:165
msgid "中文"
msgstr "中文"

#: exmr/settings/base.py:166
msgid "日本語"
msgstr "日本語"

#: exmr/settings/base.py:167
msgid "한국어"
msgstr "한국어"

#: templates/accounts/2fa_account.html:17
msgid "Add Google Authenticator"
msgstr "Google OTP 추가"

#: templates/accounts/2fa_account.html:23
msgid "2FA Accounts"
msgstr "2FA 계정"

#: templates/accounts/2fa_account.html:45
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:34
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/accounts/2fa_account.html:46
#: templates/accounts/2fa_account.html:92
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:35
msgid "Account Name"
msgstr "계정 이름"

#: templates/accounts/2fa_account.html:47
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:36
msgid "Account Type"
msgstr "계정 유형"

#: templates/accounts/2fa_account.html:48
#: templates/accounts/2fa_account_list.html:37
#: templates/accounts/address-book.html:59
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: templates/accounts/2fa_account.html:64
msgid "No devices Found"
msgstr "기기를 찾을 수 없음"

#: templates/accounts/2fa_account.html:88
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

#: templates/accounts/2fa_account.html:97
msgid "Activation Code"
msgstr "활성화 코드"

#: templates/accounts/2fa_account.html:105
msgid "Add"
msgstr "더하다"

#: templates/accounts/2fa_account_list.html:20
msgid "Two Factor Authentication List"
msgstr "2 요소 인증 목록"

#: templates/accounts/activation_email.html:6
msgid "registration"
msgstr "기재"

#: templates/accounts/activation_email.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"    and your address will be removed from our records.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"너 (또는 너로 가장하는 사람)가에서 계정을 등록하도록 요청했습니다.\n"
"    귀하의 주소는 Google 기록에서 삭제됩니다."

#: templates/accounts/activation_email.html:18
msgid ""
"\n"
"    To activate this account, please click the following link\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"이 계정을 활성화하려면 다음 링크를 클릭하십시오."

#: templates/accounts/activation_email.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Sincerely,\n"
"    %(site_name)s Management\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"진정으로,\n"
"    %(site_name)s 관리"

#: templates/accounts/activation_email.txt:2
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"and your address will be removed from our records.\n"
msgstr ""
"\n"
"너 (또는 너로 가장하는 사람)가에서 계정을 등록하도록 요청했습니다.\n"
"귀하의 주소는 Google 기록에서 삭제됩니다.\n"

#: templates/accounts/activation_email.txt:7
msgid ""
"\n"
"To activate this account, please click the following link:\n"
msgstr ""
"\n"
"이 계정을 활성화하려면 다음 링크를 클릭하십시오.\n"

#: templates/accounts/activation_email.txt:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Sincerely,\n"
"%(site_name)s Management\n"
msgstr ""
"\n"
"진정으로,\n"
"%(site_name)s 관리\n"

#: templates/accounts/address-book.html:22
msgid "Add New Address"
msgstr "새 주소 추가"

#: templates/accounts/address-book.html:27
msgid "Saved Address"
msgstr "저장된 주소"

#: templates/accounts/address-book.html:50
msgid "Address Name"
msgstr "주소 명"

#: templates/accounts/address-book.html:51
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: templates/accounts/address-book.html:52
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: templates/accounts/address-book.html:53
msgid "Address Line 1"
msgstr "주소 라인 1"

#: templates/accounts/address-book.html:54
msgid "Address Line 2"
msgstr "주소 2"

#: templates/accounts/address-book.html:55
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: templates/accounts/address-book.html:56
msgid "State/province"
msgstr "시 /도"

#: templates/accounts/address-book.html:57
msgid "Pincode"
msgstr "핀 코드"

#: templates/accounts/address-book.html:58
msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

#: templates/accounts/address-book.html:83
msgid "No Address Found"
msgstr "주소를 찾을 수 없음"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:16
msgid "Home"
msgstr "집"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:24
msgid "Your Wallet"
msgstr "월렛"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:31
msgid "Coin Settings"
msgstr "동전 설정"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:37
msgid "Transaction History"
msgstr "거래 내역"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:42
msgid "Quick POS"
msgstr "빠른 POS"

#: templates/accounts/dashboard-base.html:47 templates/common/index.html:67
msgid "$PayByName"
msgstr "$ PayByName"

#: templates/accounts/dashboard.html:18 templates/coins/wallets.html:17
msgid "Recent Transaction"
msgstr "최근 거래"

#: templates/accounts/dashboard.html:32
msgid "Time"
msgstr "시각"

#: templates/accounts/dashboard.html:33
msgid "Received / Sent Name"
msgstr "받은 / 보낸 이름"

#: templates/accounts/dashboard.html:35
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: templates/accounts/dashboard.html:36
msgid "Status"
msgstr "지위"

#: templates/accounts/dashboard.html:70 templates/coins/wallets.html:42
msgid "No Payment Found"
msgstr "지불 없음"

#: templates/accounts/forgot-password.html:14
#: templates/accounts/forgot_password.html:13
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호를 잊으 셨나요"

#: templates/accounts/forgot-password.html:15
#: templates/accounts/forgot_password.html:14
msgid "To reset your password, enter your username or email address below"
msgstr "비밀번호를 재설정하려면 아래에 사용자 이름 또는 이메일 주소를 입력하십시오."

#: templates/accounts/forgot-password.html:25
#: templates/accounts/forgot_password.html:24
#: templates/accounts/verify_2fa.html:25
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/accounts/forgot_password_done.html:8
msgid "Instructions has been sent"
msgstr "안내가 전송되었습니다."

#: templates/accounts/forgot_password_done.html:9
msgid "to your mail"
msgstr "당신의 메일에"

#: templates/accounts/login.html:15 templates/accounts/signup.html:17
msgid "Welcome!"
msgstr "환영!"

#: templates/accounts/login.html:16 templates/accounts/signup.html:18
msgid "Sign in by entering the information below"
msgstr "아래 정보를 입력하여 로그인하십시오."

#: templates/accounts/login.html:26
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/accounts/login.html:28 templates/accounts/signup.html:95
#: templates/store/add-or-update.html:112
msgid "Signup"
msgstr "가입"

#: templates/accounts/login.html:38
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으 셨나요?"

#: templates/accounts/login.html:43
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으십니까?"

#: templates/accounts/payment-history.html:22
#: templates/accounts/payment-history.html:23
#: templates/accounts/payment-history.html:24
#: templates/accounts/payment-history.html:25
msgid "Deposit History"
msgstr "입금 내역"

#: templates/accounts/payment-history.html:32
msgid "Incoming Payment HIstory"
msgstr "입금 HIstory"

#: templates/accounts/payment-history.html:36
msgid "History Search & Export"
msgstr "연혁 검색 및 내보내기"

#: templates/accounts/settings.html:11
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/accounts/settings.html:19
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

#: templates/accounts/settings.html:30 templates/accounts/settings.html:212
msgid "Login & Security"
msgstr "로그인 및 보안"

#: templates/accounts/settings.html:35 templates/accounts/settings.html:278
msgid "Merchant Settings"
msgstr "판매자 설정"

#: templates/accounts/settings.html:42 templates/exmr.html:101
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: templates/accounts/settings.html:47
msgid "Your Merchant ID:"
msgstr "판매자 ID :"

#: templates/accounts/settings.html:56
msgid "Affiliate URL:"
msgstr "제휴 URL :"

#: templates/accounts/settings.html:57
msgid ""
"Want to earn some crypto? Give this URL to new users and when they sign up "
"you will earn a percentage of their GETCRYPTOPAYMENTS transaction fees:"
msgstr ""
"암호를 적립하고 싶습니까? 이 URL을 새로운 사용자에게 제공하고 가입시 GETCRYPTOPAYMENTS 거래 수수료의 일정 비율을 "
"받게됩니다."

#: templates/accounts/settings.html:69
msgid "Share/Save"
msgstr "공유 / 저장"

#: templates/accounts/settings.html:113
msgid "Account Email"
msgstr "계정 이메일"

#: templates/accounts/settings.html:119
msgid "Confirm Email"
msgstr "이메일 확인"

#: templates/accounts/settings.html:126
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: templates/accounts/settings.html:133
msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

#: templates/accounts/settings.html:139
msgid "Date Format"
msgstr "날짜 형식"

#: templates/accounts/settings.html:147
msgid "Time Format"
msgstr "시간 형식"

#: templates/accounts/settings.html:154
msgid "Update Account"
msgstr "계정 업데이트"

#: templates/accounts/settings.html:172
msgid "Public Name"
msgstr "공개 이름"

#: templates/accounts/settings.html:178
msgid "Public Email"
msgstr "공개 이메일"

#: templates/accounts/settings.html:185
msgid "Public URL"
msgstr "공개 URL"

#: templates/accounts/settings.html:202 templates/accounts/settings.html:268
#: templates/accounts/settings.html:367
msgid "Update"
msgstr "최신 정보"

#: templates/accounts/settings.html:221
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: templates/accounts/settings.html:227
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: templates/accounts/settings.html:234
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: templates/accounts/settings.html:240
msgid "2 Factor Authentication"
msgstr "2 요소 인증"

#: templates/accounts/settings.html:244
msgid ""
"Email: You will be prompted for a code at the time of login which will be "
"sent to your provided email ID."
msgstr "전자 메일 : 로그인시 제공된 전자 메일 ID로 전송되는 코드를 입력하라는 메시지가 나타납니다."

#: templates/accounts/settings.html:245
msgid ""
"Linked 2FA Accounts: Link authenticators supporting TOTP such as Google "
"Authenticator, Authy, FreeOTP, etc. You can edit your linked devices"
msgstr ""
"연결된 2FA 계정 : Google Authenticator, Authy, FreeOTP 등과 같은 TOTP를 지원하는 인증 자 연결. "
"연결된 기기를 수정할 수 있습니다."

#: templates/accounts/settings.html:252
msgid "Email Confirmations for Sends/Withdrawals"
msgstr "송 / 출금에 대한 이메일 확인"

#: templates/accounts/settings.html:259
msgid "PGP/GPG Public Key"
msgstr "PGP / GPG 공개 키"

#: templates/accounts/settings.html:339
msgid ""
"\n"
"                                                Payment status email will be sent to this email.\n"
"                                                If not provided, notofications will be sent to the primary email\n"
"                                            "
msgstr ""
"\n"
"지불 상태 이메일이이 이메일로 발송됩니다.\n"
"                                                제공되지 않으면 주목할만한 내용이 기본 이메일로 전송됩니다."

#: templates/accounts/signup.html:49
msgid ""
" Please make it at least 10 characters long and include letters, numbers,\n"
"                                 and special characters. "
msgstr ""
"10 자 이상으로 작성하고 문자, 숫자,\n"
"                                 및 특수 문자."

#: templates/accounts/signup.html:51
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: templates/accounts/signup.html:61
msgid "Send newsletters and other relevant information to my provided e-mail."
msgstr "제공된 전자 메일에 뉴스 레터 및 기타 관련 정보를 보냅니다."

#: templates/accounts/signup.html:70
msgid "Have read and agree to the"
msgstr "읽고"

#: templates/accounts/signup.html:71
msgid "Terms of Service."
msgstr "서비스 약관."

#: templates/accounts/signup.html:85
msgid " 'Type the characters you see in the image above:' "
msgstr "'위의 그림에서 볼 수있는 문자를 입력하십시오 :'"

#: templates/accounts/signup_complete.html:6
msgid "An activation link has been sent"
msgstr "활성화 링크가 전송되었습니다."

#: templates/accounts/signup_complete.html:7
msgid "Please check your mail"
msgstr "메일을 확인하십시오."

#: templates/accounts/verify_2fa.html:18
msgid "Enter"
msgstr "들어가다"

#: templates/base.html:76 templates/exmr.html:44 templates/exmr.html:136
msgid "Supported Coins"
msgstr "지원되는 동전"

#: templates/base.html:79 templates/exmr.html:50 templates/exmr.html:139
msgid "Merchant Tools"
msgstr "판매자 도구"

#: templates/base.html:82 templates/exmr.html:41 templates/exmr.html:142
msgid "Public Coin Vote"
msgstr "공중 코인 투표"

#: templates/base.html:85 templates/exmr.html:47 templates/exmr.html:145
msgid "Store Directory"
msgstr "스토어 디렉토리"

#: templates/base.html:95 templates/exmr.html:155
msgid "Get Mobile App"
msgstr "모바일 앱 다운로드"

#: templates/base.html:96 templates/exmr.html:156
msgid "Affiliate Information"
msgstr "제휴사 정보"

#: templates/base.html:97 templates/exmr.html:157
msgid "Official TOR URL"
msgstr "공식 TOR URL"

#: templates/base.html:98 templates/exmr.html:158
msgid "PGP Key"
msgstr "PGP 키"

#: templates/base.html:107 templates/exmr.html:167
msgid "Fees/Pricing"
msgstr "요금 / 가격"

#: templates/base.html:108 templates/exmr.html:168
msgid "Help"
msgstr "도움"

#: templates/base.html:109 templates/base.html:144 templates/exmr.html:169
#: templates/exmr.html:196
msgid "Add Store"
msgstr "스토어 추가"

#: templates/base.html:110 templates/base.html:145 templates/exmr.html:170
#: templates/exmr.html:197
msgid "Coin Request"
msgstr "동전 요청"

#: templates/base.html:139 templates/exmr.html:175
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 정책"

#: templates/base.html:140 templates/exmr.html:178
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:8
msgid "Coin Withdrawal"
msgstr "동전 탈퇴"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:12
msgid "Minimum Withdrawal"
msgstr "최소 인출"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:13
msgid "Current Bal"
msgstr "현재 발"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:14
msgid "Send/Withdrawal Amount"
msgstr "송금 금액"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:15
msgid "Transation Fee (est.)"
msgstr "전환 수수료 (예상)"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:16
msgid "Total Withdrawal"
msgstr "총 탈퇴"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:17
msgid "Litecoin Testnet address or $payByName to send to"
msgstr "Litecoin Testnet 주소 또는 $ payByName으로 보낼 주소"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:18
msgid "Optional Note (Only Viewable by you)"
msgstr "선택 사항 메모 (귀하 만 볼 수 있음)"

#: templates/coins/coin-withdrawal.html:48
msgid "Request Withdrawal/Send"
msgstr "요청 철회 / 보내기"

#: templates/coins/coin_conversion.html:8
msgid "Coin Conversion"
msgstr "코인 전환"

#: templates/coins/coin_conversion.html:22
msgid ""
"If you log in the fields below will be prepopulated with your Wallet deposit"
" addresses."
msgstr "로그인하는 경우 아래 입력란에 월렛 입금 주소가 미리 입력됩니다."

#: templates/coins/coin_conversion.html:42
#: templates/common/support-coins.html:258
msgid "Convert"
msgstr "변하게 하다"

#: templates/coins/coin_conversion_final.html:8
msgid "Coin Conversion Requested"
msgstr "코인 전환 요청 됨"

#: templates/coins/supported-coins.html:4
msgid "SUPPORTED COINS"
msgstr "지원되는 비용"

#: templates/coins/supported-coins.html:7
msgid ""
"Instant get crypto payments checkout with easy to use cart plugin, advanced,"
" invoice buillder and API for custom integration"
msgstr ""
"즉시 사용 가능한 카트 플러그인, 고급, 인보이스 buillder 및 사용자 정의 통합을위한 API를 사용하여 암호화 지불 결제를 즉시 "
"받으십시오."

#: templates/coins/supported-coins.html:33
msgid "COIN NAME"
msgstr "동전 이름"

#: templates/coins/supported-coins.html:34
msgid "COD"
msgstr "대구"

#: templates/coins/supported-coins.html:35
msgid "FEE"
msgstr "보수"

#: templates/coins/supported-coins.html:38
msgid "CONFIRMS"
msgstr "확인"

#: templates/coins/supported-coins.html:39
msgid "TO BTC"
msgstr "BTC로"

#: templates/coins/supported-coins.html:42
msgid "EXPLORE"
msgstr "탐험 해보세요."

#: templates/coins/supported-coins.html:87
msgid "Convert Coin"
msgstr "동전 전환"

#: templates/coins/supported-coins.html:104
#: templates/common/support-coins.html:273
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/coins/wallets.html:31
msgid "Coin Name"
msgstr "동전 이름"

#: templates/coins/wallets.html:32
msgid "Code"
msgstr "암호"

#: templates/coins/wallets.html:33
msgid "Balance"
msgstr "밸런스"

#: templates/coins/wallets.html:34
msgid "Value"
msgstr "값"

#: templates/coins/wallets.html:35
msgid "Commands"
msgstr "명령들"

#: templates/common/index.html:23
msgid "Accept over 140 altcoins now for only 0.50"
msgstr "140 개 이상의 altcoins을 현재 0.50 개만 허용"

#: templates/common/index.html:25
msgid ""
"Integrated payment gateway for cryptocurrencies such as Bitcoin and Litecoin"
msgstr "Bitcoin 및 Litecoin과 같은 cryptocurrencies에 대한 통합 지불 게이트웨이"

#: templates/common/index.html:26
msgid "Get Start"
msgstr "시작하기"

#: templates/common/index.html:36
msgid "scroll me"
msgstr "나를 스크롤하다"

#: templates/common/index.html:53
msgid "Running an ICO?"
msgstr "ICO를 운영하고 있습니까?"

#: templates/common/index.html:54
msgid "Let GetCryptoPayments help with:"
msgstr "GetCryptoPayments가 다음을 도와줍니다."

#: templates/common/index.html:56
msgid "Accepting payments from over 140 different coins"
msgstr "140 가지가 넘는 동전에서 지불을 받아들입니다."

#: templates/common/index.html:57
msgid "All New GetCryptoPayments ICO Marketplace"
msgstr "모든 새로운 GetCryptoPayments ICO 마켓 플레이스"

#: templates/common/index.html:59
msgid "Find Out More"
msgstr "더 찾아 봐"

#: templates/common/index.html:68
msgid "One unique $tag to receive payments from all coins."
msgstr "모든 동전에서 지불을받을 수있는 고유 한 $ 태그."

#: templates/common/index.html:69
msgid "Example Profile"
msgstr "예제 프로필"

#: templates/common/index.html:102
msgid "Shopping Cart Plugins"
msgstr "장바구니 플러그인"

#: templates/common/index.html:105
msgid ""
"Offering plugins for all the popular webcarts used today. Register and "
"install a plugin to set up GetCryptoPayments with your new or pre-existing "
"checkout"
msgstr ""
"현재 사용되는 모든 인기있는 웹 카트를 제공합니다. 신규 또는 기존 체크 아웃으로 GetCryptoPayments를 설정하는 플러그인 "
"등록 및 설치"

#: templates/common/index.html:196
msgid "Payment Features"
msgstr "지불 기능"

#: templates/common/index.html:198
msgid "Here some ways GetCryptoPayments can help you process payments."
msgstr "여기 GetCryptoPayments가 지불을 처리하는 데 도움이되는 몇 가지 방법이 있습니다."

#: templates/common/index.html:206
msgid "BitGo™ Instant"
msgstr "BitGo ™ 인스턴트"

#: templates/common/index.html:207
msgid ""
"GetCryptoPayments supports BitGo Instant making Bitcoin payments faster than\n"
"                                ever before. "
msgstr ""
"GetCryptoPayments는 BitGo Instant를 지원합니다.\n"
"                                그 어느 때보 다."

#: templates/common/index.html:219
msgid "Vault"
msgstr "둥근 천장"

#: templates/common/index.html:220
msgid ""
"Protect your coins in the vault, requiring a time amount you specify before being\n"
"                                able to spend them."
msgstr ""
"금고에서 동전을 보호하십시오. 지정하기 전에 지정된 시간이 필요합니다.\n"
"                                그들을 보낼 수 있습니다."

#: templates/common/index.html:232
msgid "Fiat Settlements"
msgstr "피아트 타협"

#: templates/common/index.html:233
msgid ""
"United States and Euro merchants now have fiat settlements directly to their\n"
"                                bank accounts. "
msgstr ""
"미국과 유로 상인들은 이제 그들의\n"
"                                은행 계좌."

#: templates/common/index.html:245
msgid "Point of Sale (POS)"
msgstr "POS (Point of Sale)"

#: templates/common/index.html:246
msgid "Simple interface for in person transactions. "
msgstr "개인 거래를위한 간단한 인터페이스."

#: templates/common/index.html:264
msgid "Secured with BitGo"
msgstr "BitGo로 보안"

#: templates/common/index.html:265
msgid "Our hot wallet is secured by BitGo - meaning 100 "
msgstr "우리의 뜨거운 지갑은 BitGo에 의해 보호됩니다 - 의미 100"

#: templates/common/index.html:265
msgid ""
"of\n"
"                                our funds are protected by multi-signature technology."
msgstr ""
"의\n"
"                                우리의 자금은 다중 서명 기술로 보호됩니다."

#: templates/common/index.html:277
msgid "Mobile Apps"
msgstr "모바일 앱"

#: templates/common/index.html:278
msgid ""
"Access your account, accept payments in person, and convert coins anywhere with\n"
"                                our mobile apps for Android and iOS."
msgstr ""
"계정에 액세스하고, 직접 지불을 수락하고, 어디서나 동전을 변환하십시오.\n"
"                                Android 및 iOS 용 Google 모바일 앱"

#: templates/common/index.html:290
msgid "Auto Coin Conversion"
msgstr "자동 코인 전환"

#: templates/common/index.html:291
msgid ""
"Auto convert for some of our coins, saving you the trouble of moving funds, wasting\n"
"                                time and fees."
msgstr ""
"일부 동전을 자동 변환하여 자금 이동의 낭비를 줄이고 낭비하지 않습니다.\n"
"                                시간과 비용."

#: templates/common/index.html:303
msgid "Multi-Coin Wallet"
msgstr "멀티 코인 지갑"

#: templates/common/index.html:304
msgid "Optionally store your coins in our secure online wallet."
msgstr "선택 사항으로 보안 온라인 지갑에 동전을 보관하십시오."

#: templates/common/index.html:322
msgid ""
"Our goal is to exceed more than 1,000,000 vendors across 182 different "
"countries"
msgstr "우리의 목표는 182 개국에 걸쳐 1,000,000 개 이상의 공급 업체를 초과하는 것입니다."

#: templates/common/index.html:323
msgid ""
"GetCryptoPayments is the first and largest payment processor of over 150 cryptocurrencies\n"
"                    "
msgstr "GetCryptoPayments는 150 개가 넘는 크립토 통화 중 최초이자 최대 지불 프로세서입니다."

#: templates/common/index.html:349
msgid ""
"Thank you GetCryptoPayments for taking Tron coin into consideration to belong to the list of your ERC-20\n"
"                        tokens portfolio. I know you will have many successes."
msgstr ""
"귀하의 ERC-20 목록에 속하는 것을 고려하여 Tron 동전을 가져가는 것에 대해 GetCryptoPayments에 감사드립니다.\n"
"                        토큰 포트폴리오. 나는 네가 많은 성공을 거둘 것이라는 것을 안다."

#: templates/common/index.html:351
msgid "Justin Sun CEO Tronix Coin"
msgstr "Justin Sun CEO Tronix Coin"

#: templates/common/index.html:359
msgid ""
"We wanted to accept Stellar coin payments so we starting developing. Then we realized GetCryptoPayments\n"
"                        could do the hard work for us and accept all payments and receive the money in Bitcoin. Thanks GetCryptoPayments, we only\n"
"                        need to develop  with one API now."
msgstr ""
"우리는 스텔라 코인 지불을 받아들이고 개발을 시작했습니다. 그런 다음 GetCryptoPayments를 실현했습니다.\n"
"                        우리를 위해 열심히 일하고 모든 지불을 받아 Bitcoin에서 돈을받을 수 있습니다. GetCryptoPayments에 감사드립니다.\n"
"                        이제는 하나의 API로 개발해야합니다."

#: templates/common/index.html:362
msgid "Jed McCaleb CEO stellar.org"
msgstr "Jed McCaleb CEO stellar.org"

#: templates/common/merchant-tools.html:7 templates/store/add-or-update.html:5
msgid "MERCHANT TOOLS"
msgstr "판매자 도구"

#: templates/common/merchant-tools.html:9
#: templates/common/merchant-tools.html:16
#: templates/store/add-or-update.html:7
msgid ""
"If you would like to be updated about new API or changes to existing Apis"
msgstr "새로운 API 또는 기존 API에 대한 변경 사항에 대해 업데이트하고 싶다면"

#: templates/common/merchant-tools.html:10
#: templates/common/merchant-tools.html:17
#: templates/store/add-or-update.html:8
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭하십시오."

#: templates/common/merchant-tools.html:25
msgid "SHOPPING CART PLUGIN"
msgstr "쇼핑 카트"

#: templates/common/merchant-tools.html:27
msgid "Plugin Downloads"
msgstr "플러그인 다운로드"

#: templates/common/merchant-tools.html:34
msgid "API & IPNs"
msgstr "API 및 IPN"

#: templates/common/merchant-tools.html:36
msgid "Instant Payment Notification"
msgstr "즉시 지불 통지"

#: templates/common/merchant-tools.html:37
msgid "GETCRYPTOPAYMENTAPI"
msgstr "취업 알선"

#: templates/common/merchant-tools.html:44
msgid "INVOICE BUILDER"
msgstr "송장 작성자"

#: templates/common/merchant-tools.html:46
msgid "Payment Request invoice maker"
msgstr "지불 요청 송장 생성기"

#: templates/common/merchant-tools.html:53
msgid "POINT OF SALE(POS) INTERFACE"
msgstr "판매점 (POS) 인터페이스"

#: templates/common/merchant-tools.html:55
msgid "HTML URL/ POST Fields"
msgstr "HTML URL / POST 필드"

#: templates/common/merchant-tools.html:56
msgid "Post link QR Code Generator"
msgstr "포스트 링크 QR 코드 생성기"

#: templates/common/merchant-tools.html:57
msgid "POS Examle"
msgstr "POS 시험"

#: templates/common/merchant-tools.html:64
msgid "SIMPLE BUTTONS"
msgstr "간단한 단추"

#: templates/common/merchant-tools.html:66
#: templates/common/merchant-tools.html:77
#: templates/common/merchant-tools.html:99
msgid "Button Maker"
msgstr "버튼 메이커"

#: templates/common/merchant-tools.html:67
#: templates/common/merchant-tools.html:78
#: templates/common/merchant-tools.html:88
#: templates/common/merchant-tools.html:100
msgid "HTML Post Field"
msgstr "HTML 게시 필드"

#: templates/common/merchant-tools.html:68
#: templates/common/merchant-tools.html:79
#: templates/common/merchant-tools.html:89
#: templates/common/merchant-tools.html:101
msgid "Button Examples"
msgstr "버튼 예제"

#: templates/common/merchant-tools.html:75
msgid "ADVANCE BUTTONS"
msgstr "사전 버튼"

#: templates/common/merchant-tools.html:86
msgid "SHOPPING CART BUTTONS"
msgstr "쇼핑 카트 버튼"

#: templates/common/merchant-tools.html:90
msgid "Button Images"
msgstr "버튼 이미지"

#: templates/common/merchant-tools.html:97
msgid "DONATION BUTTONS"
msgstr "기부 버튼"

#: templates/common/support-coins.html:258
msgid "BITCOIN"
msgstr "비트 틴"

#: templates/exmr.html:54
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: templates/exmr.html:78
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/exmr.html:93
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: templates/exmr.html:98
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: templates/exmr.html:104
msgid "AddressBook"
msgstr "주소록"

#: templates/exmr.html:107
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:6
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "암호가 설정되었습니다. 계속해서 로그인 할 수 있습니다."

#: templates/registration/password_reset_complete.html:8
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:45
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "암호 재설정 링크가 이미 사용 되었기 때문에 유효하지 않습니다. 새 비밀번호 재설정을 요청하십시오."

#: templates/store/add-or-update.html:102
msgid "Type the characters you see in the image above:"
msgstr "위 이미지에서 볼 수있는 문자를 입력하십시오 :"

#: templates/store/store_categories.html:5
#: templates/store/store_listing.html:5
msgid "STORE DIRECTORY"
msgstr "매장 디렉토리"

#: templates/store/store_categories.html:7
#: templates/store/store_listing.html:7
msgid "Largest directory of merchants accepting multiple cryptocurrencies"
msgstr "여러 크립토 체인을 허용하는 최대 디렉토리"

#: templates/store/store_categories.html:15
#: templates/store/store_listing.html:15
msgid "Search"
msgstr "수색"
